突然諗到一個立於不敗之地嘅方法

愛國愛港咪得囉!

推推

我冇野講

有冇意見?? 可以討論下
實行起嚟可能都有難度

提起馬路，諗起西九中心外面條馬路好多人

你口講撐警，警察便會叫你捐錢。之後會叫你為中共做事，做到一手血。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

我諗到嘅係, 屋邨附近啲馬路一定好多中老年人衝燈
提下佢地將來會被扣分, 係新一代嘅責任

鬧市多人先可以上新聞，俾更多廢老知道個信用制幾可怕

對付愛國人士就要比佢更愛國

鬧市, 尤其多人衝紅燈嘅地方最有用
我地要"教育"民眾, 乜嘢係愛國聽話

要中老年人知道, 愛國愛港, 就要再受教育
信用評級好快埋身, 為咗唔俾佢地冇得回鄉探親, 一定要教好佢地!!

實行起嚟好似都幾困難......

要夠厚面皮

啱呀，而家D廢老違法過馬路仲要施施然，
覺得D車一定會讓佢過，已經睇唔過眼好耐。

對家成日話違法佔中、違法衝擊、違法貼牆，
所以記得要話佢地違法過馬路

推

用普通話錄音，放向馬路邊狂 loop

只會令D中年人更討厭

拿着中国旗做吧

冇錯啊!!
大條道理, 行得正企得正, 使咪驚俾警察拉!!
衝紅燈一樣犯法! 支持警察執法! 再扣50分!!

老實講
人唔算太多嘅時候都幾難咁痴線
tension唔夠